求介紹黃色生日蛋糕

好難搵

我幫到你

焙住你
今年食左佢地隻月餅好好食

望落幾正喎! Thanks!

食完會包膠

係咪你焗
有無網店link?

ho lam bakery

雲石小姐

cc_bakeryyyy

睇完覺得有啲貴

千層蛋糕店
想買普通生日蛋糕